有冇人同我一樣等緊林鄭出嚟譴責暴力行為

唔知今次幾點呢

等睇佢地衝出嚟柒，衝出嚟助攻

可能想過下冷河先 同諗緊計點拆警犬無差別攻擊

星期一先出黎 因為仲有聽日

前線指揮官就現場環境決定